# Transcript of Pepper&Carrot Episode 18 [da]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 18: Mødet

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|0|False|"Hippiah" subtle on the box
Pepper|1|False|Nu må du kigge!
Pepper|2|True|TA~DAA~~A !|nowhitespace
Pepper|3|True|En Hippiahhekse-heksedragt!
Pepper|4|False|Der var ikke andet tilbage i butikken, så jeg tog den, mens jeg venter på mit nye tøj!
Pepper|7|False|Nå, får det dig ikke til at tænke på noget?...
Skrift|6|False|HIPPIAH

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|0|False|Wood panel
<hidden>|0|False|Door
Skrift|1|False|Hippiah hekse-skole
Skrift|3|False|KØKKEN
Carrot|2|False|Rumle
Basilikum|4|False|Oregano, godt.
Basilikum|5|False|Kardemomme, godt.

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Basilikum|1|False|Kanel, rigtig godt.
Basilikum|2|False|Kamille, godt.
Basilikum|3|False|Pepper?!
Pepper|4|False|Men jeg...
Basilikum|5|True|Dumpet igen!!!
Basilikum|6|False|Jeg minder dig om, at Hippiah-magi ikke bruges til at lave ukrudtsmiddel!…
Oregano|7|False|HA HAHA HA!
Kardemomme|8|False|HA HA!
Kanel|9|False|HA HA!
Kamille|10|False|HA HAHA HA!

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Oregano|1|False|HAHA HA!
Kardemomme|2|False|HiHi Hi!
Kanel|9|False|Fnis!
Kamille|10|False|HAHA HA HA!
Pepper|3|True|LAD VÆRE
Pepper|4|True|!!!
Pepper|5|True|Det er ikke min skyld!!!
Pepper|6|True|Men...
Pepper|7|True|LAD VÆRE
Pepper|8|False|!!!
Kardemomme|12|False|HAHA HA HA!
Oregano|11|False|HuHu Hu!
Kamille|14|False|HAHA HA HA!
Kanel|15|False|HAHA HA!!
Pepper|13|False|Gnn... Lad være.. lad...
Pepper|16|True|Jeg sagde...
Pepper|17|False|STOP!!!
Lyd|18|False|B O OM! ! !|nowhitespace
Lyd|19|False|K R AA K ! !|nowhitespace

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|0|False|on the door
Cayenne|1|True|Hm Hm...
Cayenne|2|False|Hvis I vil, kan vi tage os af hende...
Cayenne|3|False|Vi leder faktisk efter en elev til Kaosah…
Timian|4|False|… og hende her ser ud til at være den perfekte kandidat.
Basilikum|5|True|Cayenne?!
Basilikum|6|True|Timian?! Spidskommen?!
Basilikum|7|False|Men jeg troede I alle tre var... det er umuligt!
Skrift|8|False|KØKKEN

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Lyd|1|False|swiiip !|nowhitespace
Lyd|2|False|Bonk!|nowhitespace
Pepper|3|False|Hi hi hi!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|0|False|"Hippiah" subtle on the box
<hidden>|0|False|Don't translate the names of the scenarios
Pepper|1|True|Noget siger mig, at vi vil blive gode venner dig og mig!
Pepper|2|False|...og jeg har allerede en idé til dit navn!
Pepper|3|False|Nå, minder det dig om noget?
Carrot|4|False|Rumle?
Skrift|5|False|HIPPIAH
Fortæller|6|False|- SLUT -
Credits|7|False|08/2016 - www.peppercarrot.com - Tegning og manuskript: David Revoy – Dansk oversættelse: Emmiline Alapetite
Credits|8|False|Manuskript inspireret af to manuskripter foreslået af Craig Maloney: "You found me, I Choose You" og "Visit from Hippiah".
Credits|9|False|Baseret på Hereva-universet skabt af David Revoy med bidrag af Craig Maloney. Rettelser af Willem Sonke, Moini, Hali, CGand og Alex Gryson.
Credits|10|False|Licens: Creative Commons Kreditering 4.0. Værktøj: Krita 3.0, Inkscape 0.91 på Manjaro XFCE

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Pepper&Carrot er helt gratis, open-source, og sponsoreret af læsere. Denne episode kunne ikke være blevet til uden støtte fra de 720 tilhængere:
Credits|2|False|Støt næste episode af Pepper&Carrot på www.patreon.com/davidrevoy
